Youtube 訂閱左過千條channel . 點睇

人叫你cls你就照cls，冇計

???

Cls都唔知係咩，唔好睇youtube啦

你都cls

爾生也有涯，youtube也無涯。以有涯隨無涯，殆已

cls： comment like subscribe

有冇睇醫生呀

我太多片覺得好睇。所以先subscribe, 無c 同l

樓主好柒